/* Menu Item for Release Help */
"%@ Help" = "%@ 説明";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is currently in trial mode and only convert 3 minutes for each music file.\n\nTo unlock the limitation, please purchase a license." = "%@ 目前在試用模式下，每個音樂只能轉換3 分鐘.\n\n要防止這種情況，請購買許可。";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files, total duration %@" = "%lu 檔, 總持續時間 %@";

/* Menu Item for Release About */
"About %@" = "關於 %@";

/* Buy Online */
"Buy Online" = "線上購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Can not find iTunes Music Library location" = "找不到 iTunes 音樂庫位置";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the output folder access permission or choose another output folder!" = "更改輸出檔案夾的存取權限，或選擇另一個輸出檔案夾!";

/* Menu Item Label for Check Update */
"Check for Updates..." = "檢查更新...";

/* Confirm Delete */
"Confirm Delete" = "確認刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk space is not enough!" = "磁碟空間不夠!";

/* Do you want to move the file to the Trash,or only remove it from list? */
"Do you want to move the file to the Trash,or only remove it from list?" = "你想要將檔移動到廢紙簍，或只從清單中刪除嗎?";

/* Menu Item Label for Email */
"Email Support" = "電子郵件支援";

/* Menu Item Hide Release App */
"Hide %@" = "隱藏 %@";

/* Message Text for Registration Failure */
"Invalid Registration Information!" = "註冊資訊不正確!";

/* No comment provided by engineer. */
"Locate File" = "查找檔";

/* Move to Trash */
"Move to Trash" = "移到垃圾桶";

/* OK */
"OK" = "確定";

/* Menu Item for Order */
"Order Now" = "現在訂購";

/* Menu Item for Quit Release App */
"Quit %@" = "退出 %@";

/* Menu Item Label for FAQ */
"Read FAQ" = "閱讀常見問題解答";

/* Menu Item Label for Online Help */
"Read Online Help" = "Read Online Help";

/* Message Text for Registration Successful */
"Registration Successful!" = "註冊成功!";

/* Menu Item Label for Registration */
"Registration..." = "註冊...";

/* Remains */
"Remains" = "保留";

/* Remove from list */
"Remove from list" = "從清單中刪除";

/* Select */
"Select" = "選擇";

/* Information Text for Registration Failure */
"Simple copy and paste your Registration Name and Code exactly as it appears in the confirmation email." = "簡單複製和粘貼您的註冊名稱和代碼，確認電子郵件中顯示的完全相同。";

/* Information Text for Registration Successful */
"Thank you for purchase, if you have any problem, please contact us via Email." = "謝謝購買，如果您有任何問題，請使用電子郵件與我們聯絡。";

/* No comment provided by engineer. */
"The output folder is read-only!" = "輸出檔案夾是只讀!";

/* No comment provided by engineer. */
"There is not enough disk space in your output volume,please check it out and try again!" = "沒有足夠的磁碟空間，請檢查並再試一次!";

/* Trial version limits */
"Trial version limits" = "試用版限制";

/* Menu Item for WebSite */
"Visit WebSite" = "訪問網站";

/* No comment provided by engineer. */
"We need iTunes music library location for read information from iTunes, you can change this location in iTunes Preferences." = "我們需要 iTunes 音樂庫位置從 iTunes 讀取資訊，您可以更改此位置在 iTunes 首選項。";

/* Can not get Tracks */
"Can not get Tracks" = "無法獲取曲目";

/* No comment provided by engineer. */
"can not parse content from spotify, please check your network connection." = "無法解析來自Spotify的內容，請檢查您的網絡連接。";

/* Miss Spotify Applicaiton */
"Miss Spotify Applicaiton" = "未檢測到Spotify應用程序";

/* Close */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"can not find spotify application, please install spotify and retry" = "無法獲取Spotify的應用程序,請重新安裝Spotify,然後重试";

/* Conversion Failure */
"Conversion Failure" = "轉換失敗";

/* Retry */
"Retry" = "重試";

/* No comment provided by engineer. */
"%d tracks failed to convert , please retry it later." = "%d 音軌轉換失敗，請稍後再試.";

/* Change Audio Output Device */
"Change Audio Output Device" = "更改音頻輸出設備";

/* No comment provided by engineer. */
"To continue the converting, please allow the converter to change your Sound Output to Build-in device.\n\nThe original settings are automatically restored after the conversion is complete." = "要繼續轉換，請允許轉換器將您的聲音輸出更改為內置設備。\n\n轉換完成後，原始設置將自動恢復。";

/* Don't show this prompt again */
"Don't show this prompt again" = "不要再顯示此提示";

/* System Integrity Protection is active */
"System Integrity Protection is active" = "System Integrity Protection is active";

/* Read how to turn SIP off */
"Read how to turn SIP off" = "Read how to turn SIP off";

/* No comment provided by engineer. */
"OS X 10.11 (El Capitan) introduced new security measures.\n%@ cannot be launched with System Integrity Protection turned on.\n\nThere is a workaround. Read our website for more information." = "OS X 10.11 (El Capitan) introduced new security measures.\n%@ cannot be launched with System Integrity Protection turned on.\n\nThere is a workaround. Read our website for more information.";
